至從下載左香港收音機app之後真係返唔到轉頭

民間電台差唔多全日都播時事政治節目，屈機到呢
之後就係d100
最後先到881
後悔發現得太遲

建議中意聽時事評論既人下載，有成百個台

民間電台d節目係針對政府同共產黨，唔似得d網台，帶你遊花園，針對香港d濕鳩政棍，收撚晒錢左手打右手，右手打左手

全盛時期my radio 好好聽....
而家物是人非